全民造星2爆料區

大家好，我們是幾個全民造星2的參賽者。
這個節目有很多秘辛，不公平，意外。
作為今屆的參賽者，很想讓大家知道更多真實的事情。
大家可以隨便問，有空便會回覆，自爆不答。

先分享幾個情報

1. 分組比賽的對手全部都是安排的，並不是抽籤的。
監製會照著她想得到的結果來安排對決。

2. 基本上每一位都不喜歡小魚。而且小魚開初兩個solo表演都是john mak幫他構思的。
很多參賽者亦都不喜歡mc，因為實在太囂張。

3. 大王和免費巴據聞已簽了viutv，並可能加入mirror。

4. A2很多idea都被姜濤阻止，angus感到不滿。

5. 退賽的紹冠是為了 光復香港，時代革命才退賽。

6. A組淘汏10個的那一次，最後一個名額是jerry繼文oscar之爭。

7. Eric kwok對表演的意見和看法十分差。澡堂是他的傑作。

8. Anson Kong和Tank的那一段我們全場都覺得很嘔心。而且當時Eric Kwok是憤怒了。

9. 除了B2之外，B組沒有人喜歡ian。
據悉ian經常不出現，亦不上心，態度十分不認真，卻一直佔著晉級的位置。所以隊員們都不respect他。

10. Miss Chan Chan曾想淘呔ian，但花監製不允許，要求一定要帶到他進10強。

11. 關於Tiger事件。原本tiger是真的被lokman成功救回。但肥仔跟Edan覺得不公平，向花姐投訴，最後才撤回。(p.s. 那一次我們差點便集體退賽)

12. [全民造星2]其實是[花姐造Mirror]，我們參賽者只是配角。

13. Mirror內部並不融洽。

歡迎發問 信不信由你 有空便會回應

是撚但啦 冇人想知

邊個係大王

有冇人幫花姐奶西

啲staff係咪對啲參賽者態度好撚閪 呼呼喝喝

警隊內部多唔多問題？

邊個係免費巴

7. Eric kwok對表演的意見和看法十分差。澡堂是他的傑作。

澡堂???
你邊到鄉下呀???

冇人唔鍾意MC囉
但不得不承認佢唱歌好聽

條友以為套野好hit

George

暫時冇聽過，應該奶唔落。

關我鬼事
姜桃最靚仔我by佢
不推文

一集都無睇過

mirror 內部不容融洽可唔可以多details

被foul的造星2仔仔有無簽viu？會唔會另組新團？

得一件衫好難證明到乜
有無其他嘢證明吓自己係參賽者
唔駛開身分

一啲啲，啲writer好錫參賽者。但節目好多安排好差。
好多時候都好少時間準備。

花姐收皮啦 無料扮四條

點解b3一個不留咁foul (唔計edan) 關唔關花姐事

波仔有冇野爆

咁b team成組融唔融洽?
b4啲人都唔鍾意mc?

Mirror 內部點不和法

佢咁都入到mirror？！

留名

擺mirror入造星2 真係好撚on9
霸住哂啲位

想問wallace單野咩事

同問

嚴正退賽單野有無咩爆

炎症

大王免費巴入mirror，mirror有無人不滿？

覺得樓主好嚴正

可唔可以簡單講下mirror點分派
因為睇訪問以為佢地好friend

以我所見
Tank唔撚係參賽者，根本就係staff
總之有tank有drama

驚死套野太悶，得閒就推tank出嚟做下嘔心野

參賽者同will關係點
我都幾鍾意佢

想聽每組嘅內部運作同啲關係係點
有啲咩係你覺得節目同現實極不相符嘅

笑撚咗，都真係幾似，少怨婦feel

係咪有劇本

B4係咪真係不和
之前話佢地無互follow

咩係全民造星

Mirror邊個最撚扮嘢

花姐有無食煙？

好到肉

想知mirror關係係點

Free bus, Phoebus

Phoebus (free bus)

乜撚野黎

樓主都唔覆人
好心咪撚上黎爆料啦
係咪花蛆叫你上黎呀????

擺mirror入造星2係好事黎, 類似日本個種玩法, 可惜花姐太垃圾

請學習樓主善用不推文進行討論

Mirror點不和

Btw,大王同mc真係好撚mk可否收皮

其實參賽者點睇花姐？
因為佢嘅taste同評判都幾唔同

Ian 係花姐契仔
全部fans都知
係花姐先當人盲撚左
盲捧ian
想知mirror 點唔融洽

有冇多樣野證明你係參賽者？

13. Mirror內部並不融洽

好想知多d

有新人入mirror咁會唔會踢舊人
其實mirror除左姜之外其他人真係搵到食咩

吹撚曬水

除左eric kwok之外無一個識 食唔到花生

和隊員不和，A組都不喜歡他。

呢個唔使你答都知啦
有冇details

佢根本就唔係參賽者
點睇都似花姐驚個show無noise，搵條友上嚟做下noise ，方便佢係節目cap圖

mirror班柒頭是咪藍絲

漏了說
件tee是mirror的 是我在廠的服裝間裏拍下來的
夠証明了嗎？

紹冠

各位用不推文回覆先啦

無noise呀無人識你無人有睇無人想知

多謝樓主用不推文回覆
希望各位巴絲都不推文

好像不會

講嘢咁撚書面語

廢。

Mirror 內部不融洽details

個小魚好撚煩唔想再睇佢

好想打7佢
可唔可以叫佢收皮
無料扮大佬

學好廣東話先係連登開po啦

打口語好易俾其他參賽者起底

係咪全世界都好撚憎契仔

贏咗既都要比人foul 其他組員/隔離組有冇不滿？

雙十一後已經冇心機追造星
不過都留個名食花生先

有 都沒用
花姐造星。

mirror唔融洽係互相不滿
定一大班人不滿某一兩個人

George 同 Boris 廢撚到咁都入到
根本係花姐玩曬

關咩事
可能係中国人唔識用廣東話

上左熱門
拉

唔會啦
見到啲書面語真係好撚好笑
仲有嗰個全形問號

看得出Lokman Stanley Alton不喜歡Ansonlo

Alton 是咪被排嗰個？

拉
請善用不推文回覆啊各位

點睇Justin

stanley alton就收皮啦，又唔係紅

Angus 好charm

講嘅所謂爆料
都係 阿媽係女人咁嘅料
爆咗啲乜

More

1. Anson kong 退賽有無內幕？
2. 點解花姐係咁攬tank?

講還講 不推文
仲有
有冇諗過直接喺樂仔個討論區到爆 嗰度多啲人追

樓主skip晒啲問題

有無人覺得Lokman愈來愈C9 feel

咁b組點睇AL
AL排既野次次都幾好睇

冇簽保密協議咩

同意
Foul走佢地兩個啦

我想講好耐
從來都唔覺得佢charm
但好撚多fans

不推文回覆呀

完全唔明正正經經俾mirror重新比賽咪得囉又要咁樣比賽
痴鳩線

十強名單呢

樓主根本講唔到深入內容
邊個成員同邊個成員不和呀？

邊到嚟
有冇link

都幾多c9中意
我阿媽幾中意睇佢

Mirror點不和法 可唔可以講多少少

我覺得佢跳既舞幾好睇
但唔係佢個人好睇
啱企後面或者做排舞多啲

Who fucking care this shit

大王憑乜撚野入十強 憑乜撚野入mirror

爆料話全世界都唔中意屌魚
喂真係多撚謝喎

根本冇人中意小魚 參賽者根本就要扮中意

你呢D料同八卦雜誌媽咪姐D料有咩分別
分分鍾媽咪姐D料仲堅過你

正常既佢以前跳舞做學生個陣已經好有potential
之後仲做埋tutor 唔係點解上年有咁多女學生fans投佢
不過佢跳開既野不嬲同Lokman Stanley唔同
而且佢地各自都有crew自己跳
就算組左Mirror兩邊無咩交集都唔出奇

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (55)

大王憑咩入mirror

憑花姐中意

笑撚死

大王 mc 炎症 小魚呢四條垃圾 跟本內定
又多鏡頭 又無料到

真 同埋啱啱Oscar li開live嗰陣否認左好多
應該係炎症先會咁講野 八婆到一個點 又虛偽

例子呢？齋講一句咁鬼流

樓主水已潛
請善用不推文

拉

炎症先鍾意打書面語

喂屌你係爆就爆多啲啦
定係見收視唔掂，入面派人出黎爆埋啲垃圾料想炒下個話題
講埋啲單眼佬都知既野，
鬼唔知個騷係花師奶搶撚哂啲話事權想點就點，想捧邊個就捧邊個
根本呢個閪婆就係viutv 樂易玲，係到玩弄權力
香港娛樂圈有啲咁既閪婆永遠都只會係一潭死水
唔識得下放權力，聽下年輕人既意見
啲節目效果仲老套過韓國2000年初個啲
以為自己好撚有計

你哋又有啲道理
啲語氣同書面語勁似炎症條八婆

唔記得不推文，補番

啱呀 佢兩個真係mirror rubbish

似喎

不推文回覆啊

點解

擺撚到明就係viutv推條友出黎扮爆料
炒話題啦
屌用撚埋哂啲屎橋

屌 點解 我好鍾意佢

笑咗
樓主去咗邊

樓主咁多內幕
不如答下我點解琴日A1剪接炒車啦
講撚咗咁多全部都係40強之前嘅嘢講啲近期啲嘢得唔得
（p.s. 炎症就係40進30個rd走）

呢d垃圾嘢 傾嚟做乜

Btw係講緊你話Foul 走嗰個人

但怨婦feel似繼文 angus jerry多啲

oscar同星座本身好似唔中意佢 想排斥佢咁

Edan係咪私底下都好好
你覺得Error係咪團結過Mirror

其實講真 呢個節目真係花姐玩晒
當初佢加Mirror入去嗰陣我都心諗發生咩事
但無可否認 加咗Mirror 真係好睇到mirror入面邊個有實力 邊個冇 都令更加多人識佢地
MC好正喎係態度差少少啫 eagle 都正呀
小魚就 見人見智

不嬲都覺mirror係分堆

炎症本身性格都有問題

邊個係星座

表哥

佢真人性格應該好火爆

Stanley Alton似係好識搞是非同玩小圈子果類 btw 炎症好似係gay佬

無心機睇全民造馬二

個人感覺係咁分Edan Jer Jeremy
AK Frankie Ian
Lokman Stanley Alton
KT AL
大家仲有咩見解

呢三個會直屌啦
邊會閃閃縮縮

跟住就會有人問邊個係表哥
星座/大表哥=Stanley

00?

冇咗tiger

自膠一打
打漏咗 唔係好覺Tiger同邊堆特別熟
Sorry老虎仔

屌笑死好撚慘

認同講真十二個人點會個個都夾
Btw你漏咗老虎仔

依幾個唔會咁書面語啦

tiger仔好慘明明tiger同隊長同edan佢哋都fd

其實係得2堆
老一堆 lokman stanley alton frankie ak ian
後生一堆 kt al jeremy jer edan
tiger 無堆

Lokman and his friend

㩒完個Send先發覺打漏咗

係，以嘉賓身分加入咪得，又可以唔洗驚俾人踢走，又唔洗食哂啲位

如果係杯應該都係後生個堆比人杯

Anson lo 係咪gay
快答

因為tiger仔年紀係最後生 心境係最老
所以歸類唔到

jer 都叫後生果堆 無野嘛

唔駛佢答都知啦

睇佢ig都黃底

佢係重操Hiphop 其中一個
上次 Heyo場show有份rap

算係咁 佢popping 好正

年紀上未必係 但平時玩開 佢似同後生堆熟啲

比賽開頭咪有個私怨撚用口語幫mirror宣傳，俾花姐公器私用做鳩佢
你估樓主唔驚俾人炒咩

如果係佢地聯埋lokman應該好多野爆
但佢地唔似會搞咁多小動作
係ig都屌過viu同花蛆啦

Tiger經歷過二次世界大戰
係唔同啲

屌

Tiger 公開講過好多次 同Lokman Ian 最friend
但最慘豬 Lokman 最friend係Alton
Ian 最friend 係AK

我都覺 KT AL Jeremy Edan Jer 喺Mirror Go 拍韓國篇係真心開心 係最friend

似

屌樓主上水未

哥哥哥哥
有無人入面係gay架
好奇

好慘 睇韓國篇我都覺皮同佢地好似唔係好熟咁

咁lokman同alton識咗咁耐邊有得比

韓國篇真係睇得出佢地好friend又啱傾啱玩
kt al jeremy shopping
al jeremy kpop
通渠組
jerdan又係好friend

阿jer生日其他人都好似無咩表示咁
有啲好似相都無post一張真係fd咩

100% yes

樓主啲料好廢

Freebus

笑左出聲

樓主又怨婦，好撚似炎症

想問點解會叫大表哥

樓主潛埋水添 係咪比人講中

所以樓主咪係怨婦炎症囉，又要扮病退賽

我覺得anson Lo 同AK知性格都麻麻 有冇料爆

皮皮係咪好人

應該唔係本身唔鍾意佢
而係炎症性格同態度差到人地憎佢
唔去排練都唔講聲 扮去緊 最後no show

算啦呢啲垃圾節目睇唔睇都罷
利申:冇睇過

似係viutv 搵人搞hit個場

我相係好好人

sor相信

我覺得佢同tiger都好與世無爭

不推文唔該
喂樓主聽日投票你就咪撚開啲冤婦POST搶熱門位啦

利申追開追星

雖然我都冇乜興趣知，不過呢樣嘢反映出娛樂圈真係多是非

屌 對唔住 自己on9咗唔記得開不推文

樓主話”我們”，係佢地都唔奇

啱啱睇翻C2同二蚊個合唱 小魚一開聲真係嚇死我
造星2入面最憎炎症 第二個就係佢
另外嗰個Hugo唱歌係好聽 但望到佢唱歌啲表情就想車巴佢 好似好mean但真係要合埋眼聽mike好過佢十條街

同anson lo好似 喎唱得但有樣
所以花姐攬佢入mirror唔出奇

mike好冇feel
又唔係真係咁好聽

教主跳舞好好多

似條毛
教主正咁多

想知陳車腎點解做到契仔
佢平時點刷花姐對鞋

炎症你好

你都on9
真心呢 拎AL同佢比？
咁叫佢自己排隻團體舞黎睇下先

AL未入行都成班女fans 又識排舞 你拎佢同大王比

MC都叫冇料到

笑撚死
而家啲打手咁撚低智商
你盲吹佢靚仔都仲可能有人和應下

唔係個個都有post story咩

請問大王識d咩....

用書面語似係特登喎
繼文同jerry真係好怨婦

Sor 睇錯 以為話大王

識扮芝娃娃

覺得皮皮 tiger edan jer jeremy都係無乜機心嘅人，應該係好人嗰批

Ak似好煩好多意見但有義氣應該唔會攪兄弟

AL Alton Stanley 似好鍾意爭寵會攪是非嗰批

我都想知 邊個同邊個不和先

蝗人????是咪東玻耶呀

樓主有冇多少少可以證明自己係參賽者嘅證據…
1 2 4 7 8 12 我地有睇都知啦
5果個繼文嘅youtube channel都有提及過，唔係新料
其他冇乜多dd例子我都好難信，尤其是係13
anyway 等樓主爆多d先

好似唔係個個都有

Boris比人foul左？一集都冇睇

教主如果係咁計較就唔會咁忙都每一round都幫B1排舞

但唔夠炎症怨婦
唔知點解佢兩個性格感覺上唔似會做依啲野 但炎症絕對似會
利申 純粹感覺覺得

Boris foul左cotton好似頭十？

佢樣似道友

Boris屋企禁有錢，早應收皮啦廢物

想問下b4早會唔會有人畀人foul
MC可以行到幾遠
sorry 我知佢係仆街但係唱歌真係好好聽

見到啲參賽者恰眼訓會唔會做鳩佢地

安得尊

得個樣？？

頭十？

你覺得佢有樣？？

想問坦克憑乜嘢可以晉級

皮皮果種性格好難同人反臉
但佢少出現+年紀差唔遠，傾唔埋其實正常

睇都睇得出啦

咪玩啦 邊個會想輸啊

唔使問樓主啦
樓主都係google答你

全力以赴先至係尊重比賽
唔通成日冇抽時間練嗰啲就好咩

九成九

有野爆wo

有有邊個係gay？？

Btw,respect紹冠

條魚

喂個節目post日日都起碼爆一個
定係入面太多屌柒花蛆同賽制comment
而家要炒作啲參賽者呀

仆街估唔到教主都會俾人屈鐘意攪事非
教主擺明係大愛溫柔唔埋怨唔識鬧人路線（連抖音耶都頂到就知）
Alton星座就唔肯定啦
建議你睇返多啲教主live或者訪問留意談吐先再講
咪撚再中傷教主

你講呢D無說服力
私追mirror嘅粉都多料過你

diu 樓主覆得咁慢學乜人爆料

十二個咁多好難唔分姐 正如你打球隊都有熟有唔熟

唔係黑色黎架咩

嚴政

咁八婆嘅嘢唔係你仲有邊個

好流呀樓主

笑到仆街

件衫係30強訪問 mirror著個件？
樓主有30強？

樓豬講嘅嘢唔信得哂

sor mirror果件好似真係深藍 btw影到件衫同參賽者冇必然關係

睇下phoebus同大王最後有冇入mirror就知(我亂噏

Mirror內部並不融洽。
點不融洽法啊Ching jerdan世界第一Mirror融洽

屌
樓主死撚咗去邊

肯撚定係Ian,條友機心一定重到仆街

屌copy錯
jerdan世界第一融洽

Jerdan真係好有愛

認同
成日西口西面

28座嗰個

屌工作人員影件衫有幾難

琴日唔小心聽到姜濤既晴天LIVE 難聽到嘔 真係好心摺埋啦 點解呢D得個樣都可以做到星

Agger 成隻馬騮咁

點解男人老狗咁多是非

極討厭，之前有post話佢扮毒食女？

KT AL Jeremy Edan Jer

好想呢五個組一隊
一定好正好夾

之前睇post話契仔好大牌
又唔靚仔
睇咗星2先憎佢

好正

Jerdan攬攬好有愛

Tank 成日扮leader 好嘔心 同埋成班鬼五馬六 發明星夢 笑大人個口

似你老味
大王落妝成個道友咁
唱又唔得跳又唔得剩係識擺個便秘樣有鬼用呀

個樣似猩猩

邊個會想輸？
你咁鍾意屈教主嘅？

Alton 星座撚 冇料扮四條

有，見過，同ak al一齊食。

Mirror邊個不和啊屌

Ak al點睇都唔似食煙，要屈屈第二個啦

喜茶撚都叫唔似食煙

唔通你未見過人食煙

聽講AK周圍食女

仆你個街 樓主已經冇再覆過
炒作post
拉

吓

ak都話唔似食煙？？

比賽當然無人想輸
「用心教」同搞是非好似無直接關係

你咁鍾意維護教主嘅？

一講起就引哂班教徒過黎護主

佢啲網民留言咪又係剩係得連登
連登本來都係得嗰幾個圍爐 都已經唔係全連登有睇㗎啦
出咗連登更加什麼都不是

唔好以為真係好多人睇啦viu

教主是最好的！唔準你話教主架

食唔食煙咁又點先
你話吸毒就話姐，食煙平常不過

喂真心咩有乜可能cotton入到eagle 入唔到呀

主要係因為無point囉 乜撚野叫似
講多啲啦 俾啲證據話AL Alton Stanley點爭寵會搞事非法
我真係好想知呀

So99y 我知錯啦，教主是最溫柔最好的
千其唔好踢我入教

花姐錯撚左 做臭全民造星

各有好處喇
如果做嘉賓mirror班仔就可能無咁緊張就唔會有A1B3咁高質嘅表演

想知

喂答我啦戇鳩

霸咗12個位

Lm

Ok

1同2都冇睇過

佢搞是非會令到b1咁融洽？
你針對教主就直接認啦
明明冇道理就即刻有人衝出嚟屈人護主
同上年某人d fans講唔夠兩句就屈人係姜糖咁似嘅

樓主上水未呀？
想知有幾多參賽者不滿花姐

VIU MON PO狗肯正視未
屌你老母屌魚

唔畀人分享個人主觀感受？
多謝你呀，我終於知北韓係點

炎症你係點申請連登acc
覺得自己入唔到十強唔服呀？

無睇又要入黎刷存在感係咩心態

花姐最鍾意邊d參賽者？

邊個係坦克

Tank

agger樓豬你呢個分堆多啲
Jerden同姜son唔洗講啦
Edan有一個ig story話佢都鐘意安濤son組合
Jeremy同AL有跳舞post

MirrorGo入面睇到後生個堆玩遊戲係fun啲融洽啲，雖然成日嫌棄Edan
Jer係MG跳完樓有攬住AL喊都證明關係都close

Tiger成日都好似無出現係邊個堆係undefined

下教主都性格麻麻？
罰你重睇造星一同MirrorGo唔想講太多

我屌你老母 主觀感受就可以屈人
你條垃圾仲要覺得自己好撚啱喎
你冚家似足弱智仔呀 你老母好似雞呀戇鳩

Team B又mon post
暗示佢地無唔中意ian喎

佢未落妝都係道友咁

如有冒犯唔好意思
無心想踩George但想分清楚個差異

George

教主

邊度似一打唔洗找

屌 笑撚死我
大王rap嘅時候真係好似一隻嬲嘅芝娃娃

笑咗

13. Mirror內部並不融洽。

14. 星二參賽者普遍唔妥mirror。

無人想邀請你呀淨係識講一句「好似」開頭嘅cm黎屈人証據又無同樓豬有咩分別

一句好似就可以人格謀殺人

絲打唔好再同佢嘈
我地唔可以用呢個username鬧人

教主LULU B1第一

真嘢唔好講出黎

對唔住 我把口會乖啲

mirror邊個最受參賽者歡迎？有冇人刷花姐鞋？

屌都係你地爆左樓主係炎症，搞到佢唔再講落去

究竟點解Stanley比人叫大表哥

tiger edan jer一定係好人
而且係乖乖仔

咁撚嘴賤嘅你哋，萬一人哋有mon po點算

Sorry
唔緊要啦睇佢造星二無咩frd又乞人憎都唔expect有咩勁料爆
針都無支點攞料

花姐有無同造星仔仔做愛？

請viutv staff cap圖

不推文回覆

13. Mirror內部並不融洽。

14. 星二參賽者普遍唔妥mirror。

15. 觀眾普遍唔妥炎症，甚至波及佢YouTube啲負皮數

樓主去咗邊仲諗住有花生食

都幾撚肯定樓主係炎症

16. 炎症是故意爆John Mak電話號碼的，因為他想拖多個人落水陪他

炎症真係好陰濕

你連個節目名都未了解就唔好話咩不公喇

全民造星啊 係造星

有人話佢係炎症就即刻轉哂打書面語
hi炎症

唔係炎症就係嗰個支那東玻耶

咁hottick有冇野爆

我不會去猜度你們是誰，我只知道有參賽者憤恨不平咁要爆料，又有咁多嘅內幕爆(又唔見上年有)，個所謂比賽今屆一定係非常之唔公平，同搞得非常非常差

花姐係咪好唔鍾意Sunny?
咁早foul佢

安德尊呀

炎症唔該唔好開分身應自己

推！

炎症我們到了你在哪裡.jpg

我講道理，你講廢話
可以不理

死啦諗左成2分鐘都諗唔起冇左邊個

Tiger

有食 造星2第一集tank 去後巷搵食煙既花姐

眾所周知

嚴政做乜潛水
開post唔答問題好無禮貌

事實每晚大把痴線西絲打討論到日日爆幾個post喎

唔知樓主本人hit唔hit架呢

樓主一俾人話係嚴正本人就鳩縮左

然後開個分身話自己講道理

真心唔明點解個柒頭可以咁多女仔鍾意
個無料死肥婆花姐喺度死推難推

我見到個post第一下都覺得係咁

其實未睇留言都覺得樓主好似炎症
有時呢打字扮吓嘢都掩飾唔到箇中態度
睇埋佢嘅回應有95%係炎症

本Post最大爆料:
嚴政有上連登
名係全民造星2參賽者
編號係#340881

講得好

輕輕一推

如果真係炎症 應該會開live全家屌 喺youtube圍爐 唔似得樓主咁閃縮

大大力推

好難講 點知炎症會唔會暗黑兵法 我覺得佢會。

我都心心Will

我都覺
同埋炎症咁快收皮
都應該影唔到呢件衫

好多都黃 睇ig

咁嘅樣都唔食女 咪玩啦

啲人仲成日話mirror最唱得係佢
收皮啦最唱得一定係阿Jer

全民造星2既參賽者擺明係見到alton tiger呢d
冇樣冇身型冇身高冇唱功既都造到星先咁多人參加

死八婆炎症諗住靠呢個節目上位出名
點知反而搞到自己神憎鬼厭變過街老鼠個個憎

唔好借啲椅抹黑tiger

炎症表示喜歡此留言

炎症將此帖文設為置頂

炎症呢

小魚入造星2係咪為左抽男人水？

柒波狗有樣真係天大笑話

係炎症ig留過comment鬧左佢兩句
即刻俾佢block同del comment

仲有份黑人憎嘅自信 好撚煩

笑撚死個個入嚟都係focus mirror唔融洽
你睇你啲爆料幾冇料到

我都係咁諗

我信啊 冇可能會唔鐘意ian
佢地初頭真心靠ian carry

咁入黎做乜鳩

下靠契仔carry
輸曬喎佢個組，你有冇睇架

睇佢跳舞 以為佢未食飯冇力跳

寡人真係笑撚左
明明話佢志不在此

咁唔怪得咁多人話b2係b組老鼠屎

wedding dress嗰round

咁要咁講嘅話
jer 因ton都唔好得去邊
因ton仲要dancer

屎你老味
表白k lau

你講得出呀jer唔好得去邊嘅話
證明你冇睇過B4 dance battle

同你個契仔一樣淨係識拉埋其他仔講

個round係B4 carry囉

你講得出jer跳舞得嘅話
證明你冇睇過mirror跳舞

即係你出來澄清話B組無唔鍾意Ian無咩問題
最好佢哋成team都好融洽team
但係借啲意拉埋其他仔落水，仲要吹到你契仔一個救全家？
你就真係戇撚鳩

就講wedding dress個round
B3 創意屌打，連姜B都贏埋
B1 教主一個人帶起成隊連大王都救返
B4 唔洗講啦YouTube view數勝於一切
B2 契仔與他的Dancers們carry全隊？？？咪撚搞笑啦

下下都拉其他仔出嚟講
同契仔真係一樣

不過jer個次似比人擺上神主台既感覺

屌 講事實都要小
呢度唔吹奏jer生存唔到

jer 世界第一
唱歌跳舞都最好

我無話Jer跳得喎
不過話你學埋契仔啲衰嘢叫人如果要講契仔唔跳得就要講埋阿jer肉鳩酸姐

我唔係覆你 你又要衝出黎
邊個拉其他人講呀
唔再講 閃

jer 世界第一

笑撚死
明明講緊契仔係你地衝出黎話jer跳舞唔得
之後又話人一定要吹奏jer
同之前啲人話契仔吹舞唔得契仔係自己grp拉jer出黎講一樣

我睇睇下真係以為契仔覆緊我

係咁架啦佢地班人
Block 左就好似冇人覺得佢有錯咁
繼續自high

爆完料啦 炎症唔好再潛水

呢個嚴政比賽又要退賽
開post又要潛水

mc就收皮啦 態度咁撚閪

啱呀 唱得幾好都冇用

已經好好多啦

不了

YouTube留言先大影響

覺得kt 好gay

我認為有

講還講唔好貼圖

頂 笑左

個個咩東波 有冇料爆

嚴政深潛咗？

黃左 唔敢上水了

有穩定 友台亞姐 女朋友喎

依家都有咩？

摩牙

但如果佢改咗啲態度就好好
不過前提係佢改到
之後有集都話佢因為隊友嘅眼淚所以改變咗啦

tank真人如何？

拍拖兩年但吹到分手兩年

樓主由第五頁開始唔上水 想點先

any tips?

次次講佢果組準備果陣都係講佢遲到
好期望佢會改變 但次次期望都變失望 自然令人憎佢

有邊個係藍屍

呢個po已完

呢個成撚日落LKF 我fd落開見過佢好多次

唔係分左手啦咩？

曾經撞過佢帶住一條女

去左長隆爆房

GAY只不過係表面 實際背後食好多囡

以前打排球，應該又係食唔小女

佢真係好撚7

咁爆

對腳似，個樣唔多似wo

以為佢食好多仔，點知原來係食女

定仔女都食
不過都仍然覺得係食仔唔食女

可能係好姊妹啫

當觀音遇上兵 拉篋佢亦高興

慶生慶到要拖喼上酒店

爆完房 check out
條女睇落好累，應該大戰左成晚

佢地三個啲fans加埋都未必有AL多喎妒忌都正常嘅

有錢仔，大把女俾佢食

Anson lo咁撚姣都唔是Gay

你上面講呢d
有睇個show都作到啦
有無proof先
零成本抹黑

樓主人呢

我單料爆過樓主

得紹冠一個有好野爆
定係你就係紹冠
想幫自己洗白啊

Hi 炎症

呢位仁兄係咪唔知k姐咩樣
擺到明係佢喎
想知呢張相幾時

紹冠個單一早有其他人講咗

其實邊個係k姐？

想知其他人一早講咗啲咩

小魚好陰濕

呢單料爆好多
一直以為佢gay

小貓幾隻仲會有既,當然打手既機會都唔細
CCTVB都仲有人睇啦
百足之蟲死而不僵姐

有野聽喎又

gay佬都要釋放性欲

繼民係youtube有講過佢退賽其中一個原因係光復香港

一年前左右，邊個係k姐

Derek ho 好正

可能係雙性戀 男又得 女又得 得左

做依啲節目要用好多錢,點會唔係用黎捧自已友
真係想發掘明星,幫街外人完夢? 咪撚咁天真啦

十強名單有邊個？ 劇透下

是撚旦啦, 無人睇

boris係冠軍

冇一個識

紹冠more

呢個垃圾第目阻撚住入住播

Ansonlo個死gay佬真係好撚樣衰

波仔好垃圾 無樣無材 可唔可以勸佢退出

準備所有黑材料 唯獨就係無講炎症

樓主明顯係炎症

ian有冇女?

淘汰咗啦屌

天有眼 見到佢有份就唔多想睇

樓主真係似炎症

點面對藍c chanchan

後5個 都係性格比較隨和 易相處啲嘅

Anson lo (教主) 性格好好喎, 好caring, 又有大將之風

點解frankie叫皮皮嘅？
個名點得嚟？

Sunny正，唱歌OK，樣ok，識結他，性格都正氣

有冇人可以講下十強係邊幾個

唔會係，佢會出片直接屌

3. 大王和免費巴據聞已簽了viutv，並可能加入mirror。
唔撚係呀屌佢老母大王

01講有大王 mc jj 其他唔知

屌應該冇大王 打完嚇撚死

Aiden都簽左 12月尾 1月頭會開始拍劇

方面西咁

嘩屌

邊個黎？
無印象

真心膠

正喎

Eric kwok is invited to a marathon next month but he might be out of condition for it. During the First World War, the Japanese government granted Eric's grandfather asylum. Recently, Eric's cousins Tom and Jerry have been accused of robbery. If convicted they would be sent to jail for two years. The judge granted bail to Tom but refused to grant Jerry bail. Tom's parents agreed to post bail for him who's now released on bail of thirty thousand dollars whereas Jerry is remanded in custody for two weeks.

今界造馬太明顯
上界好d

我覺得攞冠軍要簽10年約好仆街，
對一個後生仔黎講。

最後結果10年後都係半紅不黑。

上屆冠軍d人話靚仔唔評論啦，
算努力過既，比起大多數選手。

但腳型好核突，大脾粗，小腿向外彎。
間公司仲叫佢扮單純，扮得好撚假。

樓主去左邊呀
想知B4 有冇不和

老吹？佢同佢條仔d嘢，有人氣開始撇甩本身條仔個d嘢點計先

有圖喎

大脾粗，所以姜b成日著長褸遮身型

唔撚係呀？
個下巴做乜撚野咁大
仲要以為自己好靚仔咁款
老實講連boris/cotton咁似光頭蛇都靚仔過佢

應該唔會因為gay所以唔鐘意掛

link？

揾到了

tiger

屌魚憑乜嘢晉級

光頭蛇有圖

cotton唔認同
真係大面光頭sir

咪撚傻 anson lo喺 大學gay到出汁

點解好似冇乜人講姜b

垃圾節目 垃圾參賽者 咁都有人睇？
光復左香港未呀 屌你老母 我係你地 就真係退出
又無料 節目又尻 個個係到打仗 你地仲學人參賽
屌爆你地班廢青老母

冇就呃9你啦
讀大學個陣成日蒲

同意
以佢性格唔會唔用yourube屌人

直男思想？幾多gay佬同d女攬又拖啦。有圖？做愛有圖先好信啦

似乎知啲野
實在難以想像如何用佢幾年前個樣去蒲
佢成日講到自己好深閨唔出街

佢係mirror 100問話自己唔飲得

咁唔飲酒bar仲可以做其他嘢

都係溝女無數個D
佢個樣係唔靚仔
但會扮到自己好暖男 好識捉住女仔既心

我信ian讀u果陣已經唔係乖仔，會溝女會蒲

其實「偽毒」都係 花姐（劇組）安排俾Ian 嘅形象 or ian想自己喺《造星1》present出嚟嘅形象

我開頭都幾鍾意佢，後來覺得佢份人越嚟越假

成日閪面

我都幾鐘意佢

契仔依家有冇拍拖架

宜家真係唔知
但我估有啦

話冇都偷笑啦

Cotton蛇 >> boris > aiden
每次見到佢個鞋抽下巴都好唔順眼
唔知想點咁

契仔ian出道成年都仲路人甲樣
個look又格格不入

花蛆眼中 契仔世界第一嘛

反而覺得cotton個樣好似中學時期個d乸形肥仔 最頂唔順佢

利申冇睇佢d YouTube

我都心心WILL

我估 a組隻rap 有幾句係屌al
又話假鼻。假人

勁低莊

作為一個睇咗viuTV半年嘅人，我一早都覺得套嘢「全民做媒」

爆唔爆料其實都WFC⋯⋯

其實套野都係睇佢個旁白 好撚正

Agger

中意Edan

今集終於睇得出 Lokman 唔鐘意嘅係⋯ 姜濤
A team 同組鏡頭前都咁明顯

又要睇返決賽周慧敏上台前3秒段片
認證下邊d係真朋友

對造星二爆料冇太大興趣 對mirror 多d
點解唔爆

有無邊位參賽者係藍?
今屆或上屆都得

今屆有JJ, 藍到係人都知啦
記得佢係狗仔，之後做家長車，接咗兩個女仔然後鎖埋對門唔比佢哋走

下我一聽就覺得係講緊炎症喎
Lokman作為隊長又會咁公然屌隊友囉
唔驚俾花蛆屌？同埋都唔切合佢人設啦
仲有AK repost左，但AK同教主friend架喎
睇平時訪問就知
佢地成日阿kong阿lo咁互相稱呼
又會一齊開live
以AK嘅直必腸性格又點會咁易喺鏡頭前同一個唔鐘意嘅人扮friend
少睇mirror嘢就咪撚估估下喺度散播謠言啦

Lokman依家成個八婆師奶咁

Aiden未玩造星嘅時候已經係viutv TV拍緊啦

Wtf真咩

佢之前ig live果陣有答到架話自己係黃 仲show左自己用緊係個刻住香港嘅phonecase喎

甩手舞呀 你估個個都得架

公唔公平從來唔意外
娛樂圈就係咁
全民造星係一個節見一個show
你估真係比賽咩
造星兩個字畫出腸
成日見到啲人討論節目真偽公平真係得啖笑

可能呢個post都係做人氣
Who knows

Lokman嗰feel有啲似花姐老公
所以應該吾會屌佢😂😂😂

本身睇娛樂風雲已經特別留意佢同tiger
點知越嚟越中意佢

利申193老婆

邊忽似

可能都係有少少長毛！🤐

屌你老母追故去到第五頁爆條撚

有都扮冇啦, 如果唔係點周圍食女呀

100問個陣講過
因為Frankie讀快啲似粉皮

雖然樓主似係炎症
但我想爆炎症退出料
其實條友一早係mirror未加入前已經諗退出

唔通你係波仔？

25版都未爆到料 擺明係花姐想make noise 啦

契仔都有人愛，真係百貨應百客

俾花姐鬧到傻，跳舞又辛苦，仲要俾隊友睇唔起，俾著我都想縮返入個老母閪

請大家持續負皮炎症啲片，睇到條片啲留言估佢條友又開始自戀打飛機

個花姐好嘔心

有話有料爆…
dllm

條片咁少負皮嘅

有野爆未

有晚同朋友食飯聽到有把男聲係隔離枱話自己既目標就係想紅想所有人識
我心諗乜水咁大口氣 點知一望原來係炎症
跟住我就開始聽佢講乜
條友同個fd講唔知退唔退賽好
佢話係大陸有劇搵佢拍撞左期
佢諗緊留係造星紅啲定翻大陸紅啲
個陣佢已經想退啦

佢俾台灣仲紅過俾香港啦，雖然都係無乜人識

* 係

台灣同大陸對於蛇精整容怪的接受程度好廣

套野最弱智係miss Chan chan同肥花條垃圾八婆
每晚都係講 「進步左」 「佢好過之前好多」
「好左好多」
最on9係好認真地比d咁垃圾comment
睇下人地聲林之林老蕭同林宥嘉啦
我都可以去做instructor la

點解波仔入唔到10強? viutv係咪on9

下 波仔喎 佢喎
入十強憑咩入

點解波仔入到10強 你係咪on9

無撚睇
垃垃圾圾咁

靚仔過姜濤
唱歌好聽過MC
跳舞好睇過AL